每天逼男男性交20小時 人口販子被判11年

美國一名26歲人口販子瓦思(Andras Janos Vass)，涉嫌奴役並逼迫他旗下的非法入境男子，每天要男男性交20小時。瓦思近日被判有期徒刑11年。

據英國《鏡報》報導，瓦思從匈牙利「進口」非法入境男子到美國，這些來自匈牙利的男子大多是20多歲年輕人，大約有8人擠在紐約一間1房1廳的套房裡。但受害男子指出，瓦思逼他們天天要進行男男性交20小時，最常跟室友，但有時也會進行視訊的男男性愛。受害者在法庭上陳述指出：「我們都在瓦思的控制之下，他把我們賣給陌生人，我們就像機器一樣 不准哭、不准悲傷。」還有受害人指出，他們因此變得不能與人有正常社交，每天只好借酒澆愁。

報導也指出，其中有3名受害人分別來自同志交友網站和男妓，瓦思在網路上認識他們。他們以為瓦思為他們介紹合法工作，只要在紐約做幾個月，就可以賺錢回家鄉，沒想到卻變成瓦思的性愛機器。（施旖婕／綜合外電報導）

癡撚線屌西20小時都腎虧啦
between gay

扯足20小時

應該係比人屌

坐得嗰11年
益咗佢啦

20小時應該變煙花喇>

痴撚線 都唔明點會仲有人口買賣

.i............

單睇文字都扯爆牛仔褲

狂插20小時

我都想有一個自願性勞工

* > · > 0 > O > （）

我都想每日比人屌足20個鐘

樹枝少年召喚

GAY......

美國佬謀殺都係左10年、20年